「性惡循環」愈多女做ptgf愈難溝女

供：物價高 物質主義社會 加上做雞門檻低左 智能手機易約 多左女做雞
求：首先有錢班人肯出高價叫雞 無咁有錢班人唯有溝女 但班女搵開easy money變相溝佢要付出更高成本 最後咁難溝寧願食炒價叫貴雞

係男人都有性慾 但靚女供應有限 供細於求 最後雞價只有不斷升 吸引更多靚女 even中等樣下海 更多既女做只會整體提高溝女成本 最後更多港男唔溝女叫ptgf 惡性循環

不少港男最後只會如我名
只有餓薪才能嘗鮑

all mk are chicken